依家手提電話過左3千個心理關口真係好難買得落手 明明以前唔會咁

依家部部差唔多功能 多幾千都係咁上下 無以前個種真係誇世代既功能同創新 有冇人好似我咁依家唔用到壞真係唔換機

電話廠商D宣傳做得好好
吸引到D人個個追最新款,明明功能用唔到都買

新呢兩代iPhone 係咁sell AR , 想個10個有有1個人用

半年前買iphone都係買SE
根本要新機都用唔著d function

2,3千都買到部 845cpu 機 算係咁

最撚戇鳩係大陸機 以前明明賣點就係平 平個時都唔怪班人去出機 依家又貴功能又係流流地又多監控又唔耐用 仲有傻仔比4 5千去買

當唉瘋萬5蚊
當三星9千蚊嘅時候。
乜大陸牌子旗艦賣5千。
真係咁on9?

計番同以前個差距
唉瘋8千
三星6千
大陸旗艦3千

咁講法唉瘋個價升得仲離譜啦。
但係進步嘅嘢。唉瘋響呢3者入面係最少
邊個進步多啲。大家有眼睇。

唔好為反而反。

但iphone SE個相機好廢...
依家買電話都係睇相機同電池

以前貴過三千唔會買,而家變咗平過三千唔會買
平過三千果D垃圾機點用呀

依家都有 紅米系列
係華為 貴 6千幾蚊
真係接受唔到

上年。見到班人用 iphone 轉 P20

識人上年9月買三叔S9先買四千幾
佢仲要計埋Trade-In 三叔回300
三叔八達通300
商場購物回饋同埋三叔pay埋單
計計埋埋唔洗四千一部

唔係因為曲mon我都買返部

$3000又誇咗少少
$5500差唔多啦 (flagship)

前排最抵玩係Note 9
上台出機$5788-三叔八達通回贈$600=$5188
如果識玩埋信用卡回贈就$5000有找

如果買美國Qualcomm cpu、買日本sony sensor、買韓國samsung flash memory同LG mon、買德國leica鏡
然後砌埋一齊黐個logo
再markup到幾千蚊叫進步嘅

好啦咁你啱

係打低B 手機GAME 先要換機

手提垃圾掛機GAME中低機都夠開啦

如果唉瘋同三星全部parts係自己研發出嚟。咁你講法又真係幾啱。

不過討論啫，拗贏我又冇得分。
費時又俾人話打手。

唔係話要拗，只係你話進步，我就真係睇唔到中國電話廠有咩進步
至少我就搵唔到有咩重要部件係中國自己開發
最大嘅進步可能係由山寨變到識得建立自己品牌？

依家仲聽到人話買貴價機/iphone保值 電話野一過左道氣就係2手科技同電子廢物

呢部點睇？

用小米華為既人先奇撚怪, 以前平到千幾蚊就當坐緊監,比人監視下算

而家幾千銀仲走去用 又廢又多問題又貴又易壞又監視又比人暗地裡笑鳩你

諗緊部se壞左換咩機，apple唔抵用又唔爭氣
唔通真係要轉Android
利申：由iPhone4 開始都無轉過Android

新腥港人好多都會華為小米 佢地班垃圾有一裸中國心 陀地個堆就父母買比小朋友用粗粗地跌鳩左都唔心痛

華為有監控都買咁貴 又有on9買